中環文華酒店現場有市民放花悼念哥哥 黑警無封鎖現場 無沒收花束

依家非黑警OT時段

原來咁叫擺哥哥上台
屎眼角度看世界?

你咁不滿咪報警囉

年年都有人獻花架啦on9仔

首先黑警唔會有人搞D 花...
第二個post 唔係話提佢地收花

係講緊公唔公平， 同道理

大家reply 前不妨起起底

唔好太認真，你起下佢兩個底就知咩事

立場個post大把人講緊

不如搵人報狗
睇下啲狗做唔做野

原來係黑警唔知嗰到有擺花
SPIN得幾好喎
用屎眼看世界?

張國榮唔係佢地殺架嘛

我都係我妹的哥哥

藍屍報警唔得？

崩口人忌崩口碗
黑警831殺人 緊係唔比巿民拜祭